港豬之歌-God save the pigs

God save the Kongy Pigs
Happy and Sleeping Pigs
God save the pigs

Feed our pigs more food
Become lazy and fatter
Let them eat more trash
God~save the pigs

Oh lord our pigs arise,
Cage them with narrow space
No free at all,

Turn these pigs to bellys,
Let them ignore politics,
on these Kongy pigs we trust,
slaughter Kongy pigs

These Kongy pigs are fat,
export them to China ,
Chinese has feast,

Kongy pigs are yummy,
With rich of protein,
Good for Barbecue,
God save the pigs

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

become lazy and fat